【日經】鋼之鍊金術師

鋼鍊真係世界級

BTW,有冇人都覺得雲妮個個爺爺就係愛德華個老豆……

爺？gay？

邊到爺爺

我係唔係又睇漏左

我覺得雲妮個婆婆似同賀因漢有路姐